港鐵紅髮美女走光

正評！

正評加block

唔係紫色衫既肥婆=垃圾

夏蕙尼ga喂

美?邊撚度美呀

可能係苟姑娘樣

正評引伏

幾好

偷拍，報驚

大部份肥到成座山咁嘅肥婆，條頸後面都好多老泥，因為佢哋沖涼嘅時候卒唔到。
老泥俾頸部脂肪一層層夾住，日復日年復年咁累積。
所以大部份肥婆條頸都係黑色，越黑老泥越厚。
如果你哋有幸溝到肥婆，就人一世物一世點都要試下。
首先用手指濕少少水起勢咁卒，用匙羹刮出嚟，加兩滴美極慢慢品嚐。
初哥可能話核突，但你唔食肥婆老泥等於登上白雲山唔食山水豆腐花一樣咁傻的嗎。

下身方面又係有學問，肥婆食咁多漢堡包同牛肉，男性荷爾蒙分泌過盛。
所以塊西至屎o全部都係毛，無論佢幾乾淨，都有陣咸魚溝變壞乳酪嘅味道。
據英國研究，82.5%肥婆都唔會剃腳毛，因為烏低身嗰下等於做sit up，有違肥人忠旨。
所以肥婆啲腳毛永遠好似鐵線咁粗。
奶西嘅時候叫佢瞓低你忠個頭埋去，兩隻手要掃佢隻腳啲鐵線等佢起雞皮，然後叫佢嗰對火腿夾實自己個頭唔好比空氣流出。
陣咸魚味喺真空環境會得到昇華，係有層次而漸進的。
奶嗰時攝攝聲，有3D立體音響加回音效果。
你嗅覺，味覺，觸覺，聽覺得到前所未有嘅享受，呢啲先叫人生啊。

啪啪啪嗰part唔多講，因為肥婆塊田多肉好撞係常識，你塞咗入去會感受到溫暖同安全感，比一層一層肉緊緊包住。

成日笑肥婆以為自己好識食嗰啲人，根本就係未夠班，自以為是嘅表現。你比食女界嘅高手揀減肥前欣宜定係整容後楊怡，佢完全唔想答你，一嚟佢唔想笑勁你問無聊野，二嚟佢已經諗緊點班支美極返嚟。

美極女

正皮引伏

尼你老母

無知一問, 其實咁樣影人對腳, 係咪已經可以告你

見而家多左呢類post
邊個唔小心開左閃光燈影真係蘋果見呀各位巴打
唔好諗住好過癮

有冇報驚撚幫幫手舉報樓豬
引起公眾不安

樓主對美女既見解都幾特別

符合標題 果斷正評

你個名

又真係

D橙皮紋

好名

不了

引伏

有無肥婆入黎分享下點解作為個肥婆都要著咁短既裙

今朝返工都見到好多肥婆著短裙
其實可唔可以自量下

屌你老母臭閪，睇完無胃口食野
拉曬d肥閪去推填區啦屌

唔擺多兩張 負皮

哇屌
上年補習社見到個肥婆著短裙
又要走光
好撚嘔心

佢都係想畀個肥美鮑鮑你睇姐

正評。符合標題

正解

美女呢？美藉女子？

我屌你老母好撚想嘔

不能只有我看到

邊撚到美女啊
美國女人？

之前有個類似
比人報左驚
有冇人知後尾點了 ？

我屌

皮已正

正己評

啖啖肉

( Show Blocked User - 講下笑姐 )
Btw 只是習慣正評

屌你老母

饑荒可以食幾多日 btw如果食得落既話

不出三次 對鞋跟一定斷

驚已報

第一眼諗起

樓主張相你影嫁？

隻脾無得輸
成條車胎咁撚樣

那裹來的勇氣咁樣著

咪撚憨鳩啦 明明係你老母

嘩，d橙皮

影人裙底，可唔可以報驚？

正評

之前嗰個我真係以為巴打黎

點解呢個世界上可以有人變態到偷影肥婆裙底 想知樓主咩心態

為左玩正評引伏就做埋啲犯法野 樓豬真係弱智 俾人當場周到你影肥婆真係水洗都唔清

DLLM

肥婆唔打底應該捉去浸豬籠

伏po pk

伏

1睇就知, 老女人+肥HI( 大脾d紋 , 臭閪既

推

報警

美女，屌！
比正評

港鐵紅髮，美女走光

屌真係有圖
應該唔老 啲紋只要肥啲 肉鬆啲就有 而佢屎忽又好挺下
Btw無人睇到佢對鞋好撚高咖

偷拍裙底

嘩!
成廿八吋大脾

俾人發現 條友報警 有機會公眾地方行為不檢